跪求lihkg approve申請p牌

求你成全我 我同個p牌有不解之緣
求你唔好比我地分開
我同p牌在天願作比翼鳥 在地願作連理枝
反正我係20萬起跳既人
比個p牌我都無爭在
或者我課阿 想我課既多黎買p牌

比個p牌我唔該

推比admin

唔該大家幫我追到個p牌

推

開新ac咪得jm9

我要學牌

Btw 不要羨慕我

哩個acc係唯一既我
我要做鳳毛麟角嗰一個 我要p牌線前有p牌

book定酒店，帶定100支美整極

畀isp我ok?